---
title: Starryu
subtitle: Starrme
tags: [Studiodag]
date: 2018-03-14
---

Woensdag 14 maart 

In de ochtend een STARR geschreven en in de middag ben ik naar de validatie van mijn lifestyle diary gegaan. Feedback gekregen dat mijn emoticons meer moeten uitspringen maar het is voldoende.
Ook een paar interviews gehouden en gevraagd naar eetgedrag foto’s.

